有邊間地盤公司停左工

想知邊間真係有良心

停左2日消毒算唔算